有冇人收過AIA電話搵你夾保單？

呢2-3年入面打過嚟好多次，話避免孤兒單既出現，要搵你系附近m記/Pacific 傾翻20-30分鐘。
保險就冇啦，但我有份強積金係AIA供緊。
有冇人都收過類似電話？去到會傾啲咩架？

做得保險都係為左幫人
佢係真心想幫你
就算到時sell你其他都係為左可以留低一份心意比你屋企人

但係sell一個冇收入既學生 恰當咩？

落去之前, 問定係唔係有戲飛/超市coupon送?
去到Pacific之前, 打去同佢講遲少少到, 幫你叫住野飲先, 之
後專心d聽佢sell, 唔會問你拎返錢

有佣金賺, 仲理恰唔恰當?

有試過 不過唔係aia
我屌鳩佢

Frieme 就有
你果條友唔識嘅？

姐係我可以唔去？

打電話俾我果條？佢連我名同年齡都唔知，話資料絕對保密，自己都係隨機打電話

咩驅使你去先.....?

通常都係買翻黎打